三月頭出發去澳洲Working Holiday

有冇人3月頭去Melbourne, 到時可以組隊搵工sharehouse
有興趣可以加TG傾傾

TG: c968hc